千祈唔好欺凌狗仔狗女，要相反

反向欺凌，非狗仔狗女集體自稱曱甴，求狗仔狗女，叫佢地爸爸媽媽唔好殺我地呀。

智商=10

智商太低唔好衝出黎柒

比多佢啦